想搵返套漫畫

最近先睇 已完結
大概係講主角已經死左 但死神比次機會佢
要佢進入另一個自殺死者既身體 搵出佢自殺既原因
成功就可以輪迴轉世 （好似係

主角入左個初中生身體
發現個家庭奇奇怪怪 呀哥又對佢好差
自己響學校又冇朋友
然後發現原來個初中生自殺既原因係老母出軌
同埋女神做援交
沉淪左一排之後 決定重新做人
搞好家庭關係
仲識左best friend 決定為左佢報第二間高中
之後期限到左 主角以為自己要消失
點知原來主角就係自殺者本人

叫colorful 有出過動畫電影

有漫畫

係喇！！
唔該晒巴打